呢段twins咸片睇到有生理反應

睇到咸能左

twins✅
twice❎

句子完整？？

呢次我撐肥絲，褲都除埋入嚟睇咸片，點知原來係喊片

睇錯 twins睇咸片睇到有生理反應